許志安偷食架車係咪uber?

佢地前面係司機? 點解可以明目張膽? 唔驚倒後鏡望到?

新車無倒後鏡

谷精上腦乜都唔理架啦